「急」有近十架警車去緊屯門警署

2mins 內到

Pish

推

係我樓下過，太快影唔到相

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

Pish

4 衝鋒 4 豬籠冇嘢

打錯字，打多咗「冇嘢」兩隻字
Sor

Push ，見到

警署外手足要知進退，我啱啱行過，覺得你哋未必夠人

要走嘅話必定係向西鐵站走，千萬不要入工廠區

又有1架巡邏車